呢家啲曱甴係咪進化左

買左啲特強殺曱甴藥
都唔死 仲施施然跑黎跑去

前幾年一放啲曱甴藥 佢地會即刻反肚

呢家仲可以咩事都無 係咪變左種

利申：老母話啲曱甴由啡色變成黑色

係
屋企啲曱甴識講嘢

咁勁
我個D只係識

佢地會進化，有抗藥性。上一代殺唔盡，留低個啲後代就唔會怕。

用藍威寶 一噴即殺

或者鹼性水，洗潔精

依家啲曱甴仲要識飛 我住23樓佢都飛到上嚟

乜撚野生物黎 痴撚線

就係諗住夜晚放啲曱甴藥

一晚殺得幾多得幾多

點知不死 仲要進化 點玩

我住38樓照飛

新果d 近睇會一點點
以前都冇

樓上屌你老母

滾水

要拎洗潔精射佢 塞住佢啲抖氣窿先整得死

遠古生物，萬年不滅

佢地已經進化到同人類一樣大

之前聽人講，因為佢地要產卵先會飛

我見到有曱甴開始拎筷子食野

我搭飛機，見到隻曱甴係窗外飛，仲對住我笑

遲d會開始有露宿者係下水道附近失蹤，地鐵職員會係月台見到有神秘人出沒

人類，這種傲慢的生物。就算是一隻，也別想活着回去

遲下真係現實版火星異種

又進化了

所以我轉左買甲由屋，痴住晒佢地

仲未有火星異種圖

仆街 依啲post一定有圖

屌你老母又可以block埋樓主條on9

屋企重災區 之前仲樓下買曱甴屋 ，依家直接淘仔1蚊一個直接買50,60個 每星期都要換曱甴屋，因為曱甴屋爆棚

唔一定 識飛嘅反而多數係公

好唔好用？

咁撚癲
以前冬天好少見佢地
呢家一年365日都見足

我只知道，佢地而家飛嘅速度快過蚊

仆你個街 啱先有隻識飛入左屋企 拍翼聲勁大聲

屌 岩岩諗住打機 無啦啦有隻識飛既停咗係前面個櫃 嚇撚到

飛得咁快真係好恐怖 我狂叫细佬打死佢

呢套電影，我睇完發左3日惡夢

最鍾意飛拖鞋車埋去

連色都唔同係咪另一品種

全球暖化

直接拍死踩死算啦

不了
整污糟我對拖鞋

咩戲黎

啾嘰

嗰啲係坑渠美蟑，係渠口上嚟嘅

上咗火星嘛

用滾水淋就得
我屋企個電熱水壺長期100度
見到有小強裝一杯水兜頭淋落去即刻反肚
好用過所有殺蟲水番梘水

呢nlm

咁耐都無人屌呢家？

用一點絕啦

X2

手下留情

高抬貴手

夜晚個廚房幾十隻小強周圍走 點淋

係
勁多識飛。。。。幾十層樓都飛到上黎。。。。

Mimic, 中文叫 "變種DNA"

火星異種

火星果d成個人咁

放曱甴圖係想點撚樣？
btw早幾日有隻曱甴飛咗入嚟我間房 雖然拍死咗 但係而家仲成日凝住仲會有好多飛入嚟

屌 永遠呢啲post就有圖

而家拍扁D曱甴，標D黑色液體出黎

現實版蟻王

有冇試過用淘寶$5嗰啲噴髮膠，一噴即刻死

呢你老母

練甲由都有抗藥性

有冇覺得多腳左
我個邊個d好似多腳左望落去

前兩日出絕招用一點絕都無效啲曱甴食都唔撚食，已絕望

認真 洗潔之類嗰啲 總之係去油嘅
一噴即刻收佢皮

呢幾日收咗幾隻 有d要噴幾下 噴佢個身

sorry打漏咗 係洗潔精

今日係街邊買左兩包廠滅絕小強粉，小販話好有效，有冇巴打用過？

所有生物都係咁

唔講以為自己開post
以前啲強係啡色怕人
用噴霧炸完間屋
死唔晒個啲直接進化變黑色
唔怕人仲越嚟越多

甲由同支那人一樣，點殺點驅趕都仲有好多

本身係細細隻黑帶啡，上星期用一點絕之後變晒做黑色，數量仲多左

我個啲又係

世上只有強國人有力消滅甲由

仆街 生物中最頑強的生物要進化

用手撥都唔走

見親都係黑色

斷頭都唔死

會架 佢地為左生存得耐啲 佢身體都會強大過以往嘅品種 再將呢樣嘢傳比下一代

買支水槍，裝洗潔精，射佢。次次都work。佢好似係表面有層油，如果沒有那層油，他就會窒息。

今朝用拖鞋將隻強分開一半
佢上半身仲係咁郁
不死 痴孖根

咩叫做「呢家」

最終進化成火星異種

手下留情 我會改

成世最不能接受昆蟲！！！！

我懷疑啲蚊先係
殺極都有

搵唔到曱甴存在世上嘅意義

曱甴係自然界既分解者
無左佢地世界好快玩完

我都等緊

雖然唔驚甲由 但係唔知點解好似殺極都仲有咁
仲要以前甲由一見到光會走 依家見到光反而會走過嚟
btw 如果要殺甲由唔好拍死佢 冇記錯如果佢有卵就會因為咁樣易咗繁殖

介唔介意講多啲

唔敢google 怕有圖

已經唔驚人 點會再怕光

哇屌你老母咩高清大圖

曱甴唔可以由低向上飛
佢嗰種叫滑翔 由高向低

有冇黑色版既圖

之前睇過條片D小強嘅身有好多lone
用D起到泡嘅液體先係最有效殺死佢地嘅方法
例如洗潔精, 番硯水
我屋企就習慣用漂白水/滾水 漂白水仲可以直接消毒埋佢行過嘅地方
同埋條片話 殺蟲水殺強其實唔好
因為殺蟲水唔係真係殺 而家類似迷暈定點 如果條屍處理得唔好 佢D卵會孵化
拍打擊殺都係 佢D孵爆出黎唔會死 一樣可以生存

對地球嚟講 人類更冇意義

啲閪卵有無咁撚勁

恐龍都絕埋種 曱甴可以喺地球生存4億年 你估佢真係流架?
冇番咁上下都冇可能繁殖進化4億年啦

試過唔得
隻仆街曱甴即刻飛起追住我

你用咩吸返啲曱甴水？

呢樣真，人類都未出現已經存在，你點夠佢玩

全世界人每人打 100 隻都唔知絕唔絕到種

瘋狂交配
你大鑊啦

小強個朵唔係浪得虛名

無法共存

次次睇親曱甴po都好怕佢突然出現係我身邊

Btw其實係咪得鹽蛇先ko到佢地
以前屋企有好多鹽蛇無見過有強喺屋企
啲鹽蛇無曬之後就走曬啲強出黎
利申開始用曱甴屋 好似少左咁
但有時都見到佢地嘅身影
好撚核突

怕曱甴可以點殺？試過夜晚返屋企，全屋訓哂，見到幾隻係廳，等到天光先敢返房

一點絕 幾好用

跑入你耳窿

爆發你潛力跑返入房

曱甴屋仲有冇用

咩啊 唔係睇品種咩

準備一支洗潔精係手

有用過 呢排又見到

我都38樓照飛冇難度

仲會姦屍

係 有次等車隻曱甴係唔驚人 衝住我黎 我避左佢三四次 扮踩佢都唔走 係要衝過黎 之後我行開去後面 佢就衝去搞排我前面果個 佢聽緊歌 隻曱甴爬左上去嚇到佢成個人跳起 癡撚線

#18大風大浪

• 2h

完全封鎖

on9當有趣

#119死開啦你

• 19m

完全封鎖

哈哈哈

識聽我地講嘢呢個真

之前識個朋友係英國一間大學做研究，佢地專門研究甲由，但係都未搵到佢地抗藥進化咁快既成因。

哎喲喲你嬲豬啊 完全封鎖人會無咁忽肉㗎 好痛啊嗚嗚

甲由數量比鹽蛇數量多
屋企已知神獸 4條 甲由數量未知
點打 一晚食二隻都飽啦

屋企有蜘蛛幫手捉曱甴

屋企啲甲由香港屋同大陸屋都唔入
淨係入日本屋
daiso甲由屋大約2蚊港紙一個，香港屋成十蚊個

ban左 單機啦你

仆街用殺蟲水黎殺佢已經係我極限
咁應該點處理佢條屍

哼 用愛膚堅啦

應該係進化左
一開始我屋企都係得啡色
養養下變左黑色
之後開始間中見一兩隻金色大大隻
最後養到變白金識講野
自己參考下

黑色要噴勁多番鹹水先死 on9

呢你老母家咩支那仔

曱甴（粵拼：gaat6 zaat6*2[1]；學名：Blattodea），書面語蟑螂，係種唔完全變態、雜食嘅昆蟲，屬昆蟲綱嘅Blattaria目，學名源自拉丁嘅blatta。

近年有啲參考書，如《商務新字典》、《朗文中文新詞典》，將兩個字反寫做「甴曱」。但係明初古籍《篇海類編》早有記載：曱，音押；甴，音扎。「曱甴」同現今粵音gaat6 zaat6較為接近，反寫反而讀音相去甚遠

「甴曱」好難讀

仲識上連登添

fuck you

因為繁殖速度快？

養貓咪得囉，聞到貓味都唔夠膽入黎

進化到識對鏡頭笑喎

識飛都係飛短時間短距離 佢係爬上樓呀

呢家乜春，唔識廣東話

係
可以教佢地幫你拖地

咋架

我就唔信可以進化到滾水都碌唔死

一定係下屆地球統治者

放火燒死曬佢地

金色殺他死 一噴即反肚

曱甴圖都驚 唔怪得之比人笑港男廢

我都見過
好撚癲
我細個一直以為佢哋對翼只係裝飾

細個睇到發惡夢

阿帕奇直升機咁

啲甲由真係變咗黑色

分到咁細！唔識喎

飛得咁快都打中佢？！ 一諗起打死佢，會有啲白色漿咇出黎，就想嘔

有冇人研究過點解曱甴會咁得人驚

邊度有一點絕賣？

佢哋打緊工 人工得五毛

買曱甴陷阱器

唉,講起就慘..
最近搬屋,屋企大量紙皮箱.
唔知係咪引晒佢地出黎
以前最多廚房先會見到
早幾日入侵埋我房
有一晚訓覺唔想開冷氣
靜係風扇+開門
佢地半夜飛左上我面到
以為係蚊半睡半醒撥走佢
仆街一拍feel到勁大隻就知唔對路
仲要飛果d聲嘈到仆街
心諗奶野..即係開燈睇
以後唔敢慳,即刻開冷氣拎被包住自己
成身冷汗

依家搬完新屋.,唔知係咪跟左d紙箱黎左
琴晚一開門去廁所又見到

上網睇過話佢啲蟲卵保護性好強，唔知佢防唔防火呢？
次次整死左曱甴就拎佢條屍去後樓梯燒左佢

打火機

試過用甲由屋反而一隻甲由都捉唔到但捉到兩隻鹽蛇

實質係雄性先識飛

衣家已經唔敢開窗，長開冷氣，一入屋就PK了

我都係 黑旋風 噴10秒以上先死

而家小強都唔怕人， 我望住他， 他都唔走， 我拍落去變左白色一pat， 引埋另外個隻出來， 又一pat...

仆街 諗起火星異種個b
好不安

勁過恐龍啊！

頂！剛剛去餐廳廁所，就疴完尿
忽然大強係馬桶邊行出嚟

嚇死人

我試過用滾水淋到佢反肚
出返去拎野打算處理條屍
返返去原位佢唔見左
攪到訓得唔舒服

有圖
正評了

物攻點都好過魔攻

genetic variations

Dum落廁所沖走佢都唔得？

係，識將而家講成呢家

入嚟呢啲post一定熄左圖片模式, 肯定有啲仆街貼圖

用德國一點絕 正 死全家

通常係街見到我都一腳踢佢去老遠，之後睇佢典下典下好撚正

咁應該係大家有思覺失調

咁撚正?有冇同曱甴吹過水

因為大陸藥廠1年養成60億曱甴

用漂白水先得

試下攻
石油氣罐裝噴嘴
一見到就bbq

可唔可以同佢地開返d請座宣揚下節育嘅重要性

窮曱生仔正仆街

曱:最弊有二手飯食 我係咁生吹咩

甲由同南亞佬一樣 狂生B
又打不死

煙霧嗰款都殺唔哂，屌佢老班仆街

用滴露

琴日見到隻狂飛嚟飛去 真係向左飛向右飛

拍死會易左繁殖? 拍完你唔清走條屍Ga?

dllm 兩樣最核突既生物都居住係你屋企

係 識2隻腳行

我都係用完煙霧 見到佢哋深色咗 黑色左 重打落去個殼好似硬左

鹼水洗潔精等等既乳化劑最有用

唔走仲好
一野踏死佢

識搭lift架

德國一點滴邊到有得買？每日訓覺都精神緊張

屌你呢d就有圖

冇用 佢到智商太高 有幾隻痴住左之後 其他唔會再落搭

買支噴霧 （ 種花淋花 或 剪髮濕頭既噴霧）

洗頭水 護髮素 消毒藥水 洗潔精 沖涼液
再射D精落去

溝埋 噴2下 幫佢沖涼
行幾步就死左

噴噴下 近一年無小強
全強死清光
走哂佬 無再生仔

驚左支咁強火力既噴霧

呢家？呢你老母臭閪

一陣食完啲藥變左甲由就慘

有陣時都唔知留下係咪養曱甴 殺完一隻又一隻
仲要大個隻
住廿幾樓都係禁

通常情況下蟑螂是不咬人的，當人類用一些化學藥劑進行滅殺後那些還沒有死的蟑螂就會失去原來的本性，會比以前更加的瘋狂，蟑螂咬人的這些行為都是藥物對蟑螂的神經刺激所導致的。

好撚驚

好驚第時科學家送小強上火星做研究

唔係進化， 只係唔同種， 由唔同既地區過黎

所以我買左間屋俾甲由 等佢地唔好騷擾我

識飛先好打
佢落地果下會無力

依家D人係唔係退化左

成撚日呢家呢家
你老味你大陸鄉音定黐脷筋?
連別字都唔算係

呢你老母臭化屄家

要洗佢哋腦，令佢哋知道食曱甴忯火可以壯陽

你都幾on9 明明標題講明 自己又要死入嚟仲屌返人轉頭

屌講起小強 琴晚有一隻勁大隻黑色曱甴入左黎 以前頂多只係細細隻果啲 到依家都仲有陰影

屋企嗰啲要每隻俾100蚊佢買野食先肯走，殺蟲水冇用

點解曱甴咁得人驚 仲驚過有米奇

之前屋企都有, 淘寶POST D 人係咁推呢隻, 差唔多半年都冇再見到,
不過會唔知死左o係邊

點可能呀你屋企一定好撚污糟

係，佢地話我地人類好撚嘔心，遲早殺撚晒我地

一點絕 速克力 雙劍合璧

你同佢講見佢一隻殺佢一隻

我極度懷疑放啲曱甴上火星真係會變成火星異種

我用掃把掃走佢

我記憶中曱甴係好難沖得走唔知係太輕定點 沖幾次都仲喺度浮浮下

即係噴番梘水好過噴殺蟲水？
噴完佢係咪即死咖？因為平時噴殺蟲水，我會忍唔住手噴好多，跟住就將佢淹沒死

我屋企係呢種，唔食藥又難殺又唔知匿埋係邊

用一點絕引佢啦

細菌周圍飛

屌你老未一定要有圖 食屎食上腦?

After

前排先有隻差唔多三寸長既甲由飛左入屋
勁大隻
從此就無返過屋企

生物常識黎

呢家係邊一家？